【 笑傲江湖 】《笑傲CX》仿官PVP遊戲! 租用服務器三年!確保長期服

長期宗旨- 已租用服務器三年, 確保長期服!而且絕不合不閃服!希望大家建立長遠遊戲.免費宗旨- 大量活動遊戲送禮物元寶,只要在線就有獎勵.絕對不花錢也可玩出好大俠角色.
遊戲宗旨-《保舊立新》堅持不打破傳統﹑陸續會推出不影響傳統的新功能!
開發宗旨-《重質不重量﹑要量也要質》開發過程與完成品必須確定無BUG無報錯 ,以「品質」為主 !
服務宗旨-《公平﹑公正﹑公開》處理事情必定以人人平等做出發點,不創造「變態」物品, 保持平穩江湖 !
PVP宗旨- 自由角色群交流, 公平武術對戰,幫戰等. 嚴禁使用非官方外掛,只可用官方打怪程式,如發現封號處理.

1. @新手須知@ (詳情看官方網活動.)
- 新手有禮品包, 內有15個大金石，賣掉後就有前期錢買藥升級。
- 又有多種在線獎勵, 記住每一個鐘領獎.
- NPC出售新手10LVL全套套裝 福州城ＮＰＣ出售 （CX 新手王仔）
- NPC出售時裝 福州城ＮＰＣ出售 （時裝達人）

2. @刷元寶方法@
- 第級（LVL）頭三十名角色,每週獲得1000元寶獎勵. 總額 30000元寶.
- 玩家獎勵活動,玩家必須要上線，之後密GM領獎。每名玩家只可領獎一次！各人獲得2000元寶
- 宣傳推廣活動 ,幫手宣傳推廣詞去三個不同笑傲論壇,貼吧或QQ群. 每次(三個推廣)1000元寶
- 地宮BOSS,福州郊外BOSS,滅門 掉落元寶,大家可自由購買商城任何物品.找福州城NPC"不戒隱僧" 購買.

3. @升級方法@
- 經驗倍數比率如下:
第級（ 1~40 ) -四倍升級經驗
第級（ 41~60 ) -三倍升級經驗
第級（ 61~75 ) -二倍升級經驗
第級（ 76~200 ) -一點五倍升級經驗
送雙倍經驗丹(在線獎勵) , 一起用升級更快.
- 綠竹翁副本有海量經驗 ~活動時間：每天三次
- 陳喬恩NPC出售雙倍經驗丹 白雲熊膽丸 培元丹 秘笈書卷等，幫助大家升級。
- 倉庫擴充更改1元寶5格去到200
- 包裹擴充更改1元寶5格去到70
- 材料包擴更改1元寶5格去到70

4. @刷裝備方法@
- 完成以下副本，寶箱改開中英雄令獎勵,大家可自由換取心愛套裝裝備.
鏢局夜戰〜20級 一品英雄令
青城突破〜30級 一品英雄令
海中孤島〜30級 二品英雄令
雲上山崖〜40級 二品英雄令
蠍王魔窟〜40級 三品英雄令
東廠盜寶〜50級 三品英雄令
連雲孤堡〜50級 四品英雄令
叛軍前哨〜60級 四品英雄令
叛軍本營〜60級 四品英雄令
青城覆滅〜70級 五品英雄令
梅莊外圍〜70級 五品英雄令
梅莊地牢〜80級 五品英雄令
鎮嵩寶塔〜80級 六品英雄令

不同英雄令換取五星３０～８０套裝。英雄令可刷副本獲得。 福州城ＮＰＣ換取 （三峽師，四維師，五福師，六甲師，七絕師，八仙師）
＊用材料 追星石(套)Ｘ５０ ５上６星
＊用材料 追星石(套)Ｘ１００ ６上７星
＊用材料 追星石(套)Ｘ２００ ６上８星
＊生產方法 用傳奇裝備升級介面
＊最高星會不時更新。

＃套裝洗練
＊用材料 星塵砂(套)Ｘ１０ ６星套裝
＊用材料 星塵砂(套)Ｘ１０ ７星套裝
＊用材料 星塵砂(套)Ｘ２０ ８星套裝
＊洗練方法 用傳奇重鑄介面

5. @刷寶石方法@

- 野外打怪，有機會拾取野外包，內有寶石（2＆3級寶石）
- 龍嶺和百毒副本有大量各色各樣寶石包掉落，也是不綁定喔。 （2＆3級寶石, 各樣符石） ~活動時間：每天每小時
- 陳喬恩NPC出售一級精煉石.

6. @刷錢方法@
- 野外打怪，有機會拾取隨機野外包，內有穿金石獎勵.
- 龍嶺和百毒副本有大量穿金石掉落 ~活動時間：每天每小時

7. @魔龍裝@
推出魔龍裝，神龍套裝。天生有很高屬性，強化最高到+２0，但沒有隨機屬性倍數空間上升。只可以去生產獲得，但機會率不高，要看看運氣吧。
＃魔龍裝製造方法
＊角色條件１ 生產武器－鍛造７級 ； 生產防具－縫紉７級 ； 生產首飾－巧匠７級
＊角色條件２ 學習８０級書籍 ＮＰＣ出售 （幫會生產總管）
＊武器材料 紅檀木Ｘ２４，煙砂Ｘ１，天湖玄鐵Ｘ１
＊防具材料 流蘇革Ｘ２４，牽情絲Ｘ１，天湖玄鐵Ｘ１
＊首飾材料 如玉的骨頭Ｘ２４，碧璽Ｘ１，天湖玄鐵Ｘ１
＊生產方法 生產武器－鉄砧 ； 生產防具－織布機 ； 生產首飾－工作台

＃魔龍裝洗練
＊用材料 星塵砂(龍)Ｘ３５
＊洗練方法 用傳奇重鑄介面

8. @神龍套裝@
＃神龍套裝
＊武器材料 魔龍武器Ｘ１
＊升級材料 追星石(龍)Ｘ５００
＊生產方法 用傳奇裝備升級介面

＃神龍洗練
＊用材料 星塵砂(龍)Ｘ３５
＊洗練方法 用傳奇重鑄介面

遊戲網站:

下載:

管理員Wechat號: cxgm16888
QQ群號: 220773907
遊戲管理員QQ號: 2960086469

垃圾

租用服務器三年 唔等於呢個server 唔會開3年

隻game官服 比工作室搞死
留名睇閃服